「五一黃金週」入黎擺底你今日做左d咩

Involtini Italian Cuisine.
銅鑼灣駱克道459-461號The L. Square 11樓.

上環海膽屋

榮華川菜館 唔落街都叫外賣幫襯

留返啲位俾人堂食

正

附近黃店日日都幫襯

推推推

咁大杯

黃金組合

旺角孖啡食午餐
去埋黃電話舖換moon貼
再執笠倉買家品
一陣買埋野飲同掃下樓上書店
再食埋晚飯

手足黃到發光

尋日嘅
馬鞍山富園

今日暫時去咗時代食早餐

右邊幾吸引

去左幫襯蟲二

唔舒服 冇出到街 自己煮

唔緊要 仲有好多黃店外賣同埋黃既網購

排石門黃店太長龍，敗走左去另一間黃店

間間都排到閪咁

石門都有幾間黃

但都要排隊

同埋我發覺石門成個一二期商場都幾黃下

我一早訂好位

石門開咗丸茶手作
正呀

幫襯左間黃色fitness打泰拳

觀塘豪煌點心工房，D蝦餃成粒饅頭咁大

咁撚貴既

還好 呢間野出名好味 老字號

飲咗迷客夏！

刈BAO台式創意小食
葵廣3/F

推呀

小弟不才，唔係搵到好多錢，略盡綿力
莞茜餃好正，仲可以配銀針粉
再睇真d, 個價唔貴，大家可以試下，真心推薦

齊柏林熱狗－西灣河
第一次食，阿媽話薯條同熱狗醬汁好食，薯條夠粗夠味。

去咗食多多車仔麵

荃灣lunch拉麵，夜晚616

屯門人

乜來 介紹下

推

今日食左長沙灣second bite同dk pizza

茶理史

聽日繼續做其他